深夜限定心事堂 (8)

..真係好尷尬

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都幾慢
因為我應該都係回post優先同有自己野

lm

嗯.. 的確 下次唔會再咁做

slow

我平時做開

我都知你on9開

on9同尷尬兩回事
雖然可以同時發生

我覺得我地岩岩兩樣都有

多謝

買左個7.5kg

仲有5分鐘八點

嗯 唔洗瞓

我依加先見到樓主打錯字

無錯啊，你地有見到錯咩

.....救命啊

乜野心事堂

台 堂

開左就算啦

無錯啊

yes

嘩 咩事推咁快

一起身又爆一個post

一晚一個仲要打錯字

Good Night All

Good night

我以為你想開班上堂添

早抖

原來琴晚咁多我識既人入左黎推post

相識滿天下

唔係啦

又發惡夢札醒

weak

咩夢嚟

wow

又話訓

佢扮開

新會然

又撚人

笑4

早安

晚安

喂你訓啦 你痴線架？

嗯 依加先得閒可以瞓2個鐘

仲係到

你都好痴線

返緊工我唔想架

我知
想順便話埋你

咪呀你 信唔信我大嗌

聽唔到啊 大聲啲?

呀

好mk

點解今日係星期一

又邊度mk

唉 依加仲要應酬人...

啊我好想休息下啊

應酬邊個 辛苦晒

算係朋友嘅人

你好似成日要陪朋友咁

因為尋日係星期日

佢哋需要人嘅時候就會搵我

真係見到你個user name就會自動覺得係mk

又傾電話？

你都需要休息

冇 今次單純whatsapp

咁juno m唔mk

同你可以一戰

訓醒先覆啦理鳩佢

佢會炸我機架

但係我完全唔mk

mute

多謝提供笑話一則

唔得架佢會嬲

諗下都覺得攰

係佢哋眼中 我係萬能

的確幾攰

我係唔會放棄澄清

有時要自私少少

想同木星一齊笑

笑什麼 你地都是死mk

訓醒，又係一個好漢

早晨

又夢見佢

?

點解可以次次都夢見

屌咩
好自虐

嗯 下次盡量 終於可以瞓

真？

放工啦

精彩

已經慣咗每次發夢都會見到

真 依加先醒

我就訓

咁早就瞓

返工呀

賭咩賭到要訓街

Hi

今日咁少人
係咪未夠鐘叫春

訓了

Good Night

hi

all in 利物浦啦

唔准忙 靠你看住個竇

宜家係你地呢啲後生既時代
我老啦

老野做看更咪岩晒

通常都係老嘢通宵

你係邊到做
介紹下?

我好明顯未夠歲

你份人真係好鐘意扮哂野

召喚木星

上線了
然後訓教

返緊工啦佢

仲未講？

你返看更點同呢 陣間記得巡樓添呀

未呀，我都係等啦
返工返到好攰

講咩

真係唔該晒你
你唔講我都唔記得

我愛樓主
但返工好撚忙
收工上嚟

加油

等到2022

佢有野想同一個係外地既女仔講不過一直拖

你仲係網上情緣d騙子

抵

一日一post 好癲

佢好似最近就嚟考試
唔想阻到佢

開始屈啦
Mk最鐘意就係屈

佢上年已經開始考試啦喎

我都估唔到

好想知大家最虐心既戀情係點

唔怪得你成日屈我

好掛住你

我講撞到個ex 已經係2點鍾， 第6頁， 點解可以成千post

唔關我事
係其他人

不如你又分享下?

應該會講到爆post
怕煩到大家
好想接受大家負能量

明明係因為你日日推

接收

開個台就係為咗比你哋放低心事

冇其他人架啦 上面咪有個問緊你要講既野

睇多陣先
要聽下人講唔好自己講晒

今日有冇食煙

有

唔意外

你講先自然就有人放低
我地都可以同你傾下

我等緊架
我每日都想圍爐叫春

點確認

唔識愛人

講多啲?

同男朋友講緊分手

做咩咁夜唔訓？有心事？

願聞其詳

哈 又一pair

如果有需要可以係到放低

點解你會問返我轉頭

自己仲好鐘意佢但無奈大家追求嘅嘢唔同，我好辛苦先下定決心同佢講分手，佢而家就死都唔肯分你估好過架咩，我夠唔想講分手囉

介唔介意講下個原因係..?

例如呢？

佢想我遲吓quit u 同佢過去瑞士住，結婚生仔養我咁話，但係我想繼續讀書，同至少出嚟社會見識吓先啱啱拍嘅時候仲細，以為佢好愛我，會支持我，但最後。。。

年紀相差大？ 唔可以遲啲先？

係呢啲決定未來既位大家無共識真係好難受
不過即使你同佢講完佢都唔願意有咩讓步
或者你可以讀完大學再決定?

佢係瑞士人同年，因為個肺炎搞到要long d（佢係香港讀書本來，後尾返瑞士），佢好冇安全感，所以就想快啲同我一齊咁聽落好sweet呀，但我一啲都唔開心。。。

佢依家唔肯分手 咁會唔會可以一人讓一步？

係不過而家同佢仲傾緊，大家而家叫做冷靜吓，要再好好傾，希望傾得掂啦，我真係好愛佢

我唔肯分都係強制被分

唯有大家冷靜下先再傾

如果真係想繼續就只能夠大家一齊讓步去達成共識
希望你地搞得掂

要抱住初心 人與人好難相愛 可能堅持多少少就可以了

想聽

我想問 男人係咪打緊機邊個問佢野都會躁
even係問佢食唔食野

可以係因為對方性格問題太暴躁
可以係因為對方專心緊唔想有野搞住佢
可以係因為你煩
無得單純用你呢個statement去解釋

老實講唔希望你哋會咁
我果時係佢想分手我唔想
佢做好多嘢逼我走
最後我頂唔順搬走咗
但我仲未接受到咁就冇咗

去瑞士讀囉

其實係咪算一件小事

類似lol嗰啲 我唔識

咩game先 有d要專心玩佢又好認真咪等佢打完先問

我打lol有人煩我我都會燥

瑞士讀好貴

好多謝你呀聽我講嘢

我都係咁諗多謝你

如果我個ex都識咁諗就好

如果係你單方面就應該放手

心累

對手放開咗 個心未放

會唔會太多嘢做

朱古力蛋糕幫到你

會

真 尋日個件仲未食

俾我食

係咪多嘢做到痴咗線
自己答自己

要買野減壓

同你死過

係
俾你發現咗

人工又唔撚加
老細 你聽唔聽到木星嘅訴求呀

今日一返工
個schedule 已經排撚到2月
真係多謝老細

你咁忙日日食都搞唔掂喎

講到我都肚餓

食緊dinner

蒸緊小籠包

究竟有幾撚痴線先可以同時間跟十單project
屌 幾撚時出bonus呀

對中菜無乜興趣

有人分手未
想睇人分手減壓

有女俾fuck boy玩未
想睇人做肉便器減壓

好似有

miss you

你講鍾意同愛? 定係咩?

我愛依個post嘅所有人

應該係你拍咗幾次拖麻木咗
同埋你封鎖自己唔想再有任何感覺啫

我都唔知點解公司生意咁撚好 今日老細叫我跟5單新job + 跟開嘅5單所以total 10單

宜家你果邊個疫情咁嚴重生意竟然越嚟越好

你未再遇到下一個你愛啫
唔駛咁心急同咁怕受傷喎

食飽想開返work laptop 繼續搞個model

辛苦晒

噚日同個fwb出街 佢話唔想拍拖 但又會撓住我 夜晚同佢facetime佢又唔捨得收線 啱啱凌晨我去跑步佢又話等我返到屋企佢先瞓 佢係唔係真係鍾意我...

咪話你囉 怕受傷啫
但要你知道 唔用真心去愛你都難D有人真心去愛你
當你年紀越大

唔會啦
聽日先算啦

扑嘢 扑嘢 扑嘢

鍾意嘅女仔話：我好鍾意你 好想痴住你 但始終唔係愛情果種
但明明瞓過係我隔離 有過身體接觸 不過話唔係情侶關係就唔想發生關係而中斷左

係咪應該放手

食完小籠包好飽
又口痕想食煙

叫得fwb點解又要在意佢有無鍾意你

呢啲行為可以係鐘意既表現不過唔一定代表係
不過如果佢係知道你鐘意佢既情況下
佢一方面話唔想拍拖一方面繼續做各種野令你誤會
你要諗下你有無需要繼續

細個覺得食煙好無謂 又臭又晒錢
人大左發現食煙真係一個寄托
好似將啲愁吐出嚟咁

好波好波好波好波

即使個關係係建立係性之上
總會有人唔甘心

你又會打

分咗手後食得仲多

嗰刻需要高度反應啩
當然唔想有人阻

溝極都溝唔倒都食得好多

想收兵/當你bro
同埋訓係你隔離就一定要鍾意你架咩

可能就係因為佢唔鐘意你食煙先溝唔到呢

S2玩起 依加停咗半年冇玩

做人有D self control la

問佢要唔要戒 佢話最好，不過我有煩惱有唔開心既話想食咪食

唔了解個game rules 就玩個game
咁抵你輸抵你受傷

S2玩起 因為lol識到ex 亦都因為ex冇再玩lol

我都有玩
btw agger 我打lol個時都撚燥

佢係有啲港女 不過對我好好
兵一定唔會有既糧

比起啱啱分手已經食少咗好多

咩病

exactly 我打緊機有人搞我都燥啦

你咁講我都諗返起之前有人係lol溝我

咁當你bro/ sis
有咩糧咁威

最誇張煙駁煙駁咗五支

我會燥1，2秒，跟住講句是但啦就算

高手又曬命

我之前都有
睇心理醫生同keep住食藥 兩千幾一次
好番左一排 有時一唔開心都好驚又番番果段時間

物質上 佢比我既仲多過我比佢
事無大小都有噓寒問暖
之後我有病 佢對我既關心係無限多
有得攬有得錫 出街會拖住
其實我係佢眼中真係睇倒愛情
但佢就堅持話唔係

電子煙仲傷

冇囉 連樣都冇見過 好明顯想同我扑嘢啫

職安真漢子

醫生會幫你腦掃描 會見倒有舊控制情感既野係大舊定細舊左 唔記得

下 當佢雞咁屌咪得

我就係食緊電子煙
戒左真煙半年 突然食番電子
可以拎住幾個鐘就食足幾個鐘

搵十個人傾唔夠同醫生傾兩次有效
不過都要睇同個醫生夾唔夾

由其我唔係香港果陣
一包煙先30蚊港紙
食得最多係果排

我之前係維持兩三星期對世事完全無感覺 唔識笑唔識喊
日常生活中 記憶力同集中力基本上係零

我係食過藥之後慢慢減到停咗
但依家都仲係有 只係handle到

比起見醫生 我都對食藥更抗拒
控制倒就可以唔洗睇住既
但唔好比太大壓力自己
如果唔係更加引佢出嚟

點解

咁樣對我都唔算愛情咩真係唔係咩？？？

睇得出

柏拉圖

係要靠自己諗通
諗唔通食成世藥都冇用

Keep住！唔好比自己靜落黎
搵啲興趣keep住佢

我冇放過負喎

為咗溝到女試下戒啦

冇放過先係最壓抑

但我個世界無柏拉圖戀愛

一齊逼佢放下

冇囉 我冇負可以放 我一直都係正能量

最多係佢面前唔食

咸濕仔

只要仲對一件事有興趣 仲想去做
其實就唔洗驚架喇

一直正能量唔會自己一路講自己正能量好開心

我咸完 佢又濕
但就唔比搞

一齊努力戒

咁我諗下有冇咩唔開心

我而家放低左枝煙喇

如果你接受到唔扑野 其實同普通拍拖冇分別
可能佢有原因唔想扑呢 你又有冇了解下

好撚好食喎俾晒我俾晒我

估唔到一面倒

佢話唔係拍拖關係就唔可以
我食住上再問咁肯同我拍拖未
佢又答因為唔係愛情既鍾意 唔想呃我

慢慢嚟

唔係愛情咁又錫？多鳩餘

岩啊 定只係佢唔肯面對自己個心

我好偏食

真

咁有冇含

識貨

我都係 淨係食好食既野

先生，能借火嗎

我地係朋友

但細個好唔鍾意陣味

佢有摸我然後話好大好硬
跟住係度撩我 話係想配合下
之後就話都係唔想 叫我自己搞掂

我地係菠蘿派！

好細好軟

可惜身邊既人都唔係同路人

問我點解硬晒
大姐 我一路咀一路揸波
性無能咩 點解硬

真 個個望完菠蘿meme圖後 都開始抗拒

我覺得睇你講嘢仲好睇過睇小說

佢有問我咁大會唔會痛 問我啲ex點解咁硬可以放咁大碌野入去 我話會好爽 佢又話唔要

錯過左果晚 佢而家話暫時唔想上我度 知我一定會試

句句真

隨波逐流！垃撚圾！

搞到宜家好想食

坐監架你老味 咪亂鳩黎

mong mong

我任何時候都得所以冇咩真心朋友
但係自己過得好爽

有機會咪試下
俾返個下馬威佢睇

如果真心唔想但我強上
我諗佢真係做得出要拉9我

hi bb

唔值得為你一棵榭放棄成個森林呀濛撚

又關我事

千島夏威夷

唔知有幾多人本身無乜感覺睇完就反感

理解唔到呢個行為 自己鍾意乜唔知架咩

等緊呢個機會
本來今晚有機 都氹倒佢話上黎
但我臨時有野要做又陪唔倒佢
又錯過左

夜晚傾電話我話過去接佢 佢話夜叫我早啲休息好過

流口水了
去煮麵食先

氹得一次就有下次架啦

係都唔其
佢話我條件係唔錯 但就係唔係佢理想型

on9 mk仔受到朋輩壓力

講完好撚好食唔開名同開post冇圖有咩分別

把聲勁溫柔

一直以為你係矇

征服佢

屌 起下我底都知啦

見到某個post 你留言講到juno
諗起矇

咁就得啦 自己開心最重要

得撚閒起咩

一開始話要分房瞓 叫我瞓客房條要瞓我房
但最後都係叫我番自己房同佢瞓

juno果首係濛喎 清

屌 原來首歌係濛

呢d女玩撚死你

屌 點撚樣牙

你繼續講 我已經熄咗專睇小說嘅手機

征極佢都唔服 有咩計
已經好有誠意

加左 佢話要走甜

我打錯字咩

search左 有d餓

其實無咩好估 人地都講到明唔想做你條女

上到床我有攤開手 佢自動自覺瞓上黎
就咁攬住瞓左晚 瞓醒我先開始多手

懵撚同濛撚差好遠

不嬲唔鍾意食pineapple
放邊都唔like

一棵榭

識唔識架你

喂你地推得咁快係街睇唔切

濛撚

咪係
濛係mk

不良少年

好想被強勢仔仔征服呀
快D中出我 bump大我個肚啦

又俾你搵到位入 好叻豬喎

推得太快睇唔切

痴撚線

本來我有試 佢喊！話信得過我先比我瞓隔離
我果晚嚇到鳩都軟
但一瞓醒左佢又變左第二個人咁
錫住話睇得出我拍過好多次拖 咁識錫咁識撩

仲唔番屋企

then?

某程度上其實幾正 吊住吊住咁

Hello

我係到幫你喎

條女識玩D
btw 俾女訓隻手成晚不了 痛撚死

每次search都係打矇
跟住彈薑首歌出嚟

我就係話條女識玩

妖 死開啦

哦 係咩 多謝你呀

Then我錫住耳仔揸住佢波
想伸手落聖地果陣佢捉住我話唔得
我話隔住褲都摸到濕左喎
佢話所以更加唔得 因為唔想打友誼波

俾佢咁玩真係人都癲

咪係 得我先得木星bb

屌 MK妹唔識字
16歲被人中出咗係咁上下

我呢?

我就實會幫你既

痺到癲喎隻手

呢個我發現唔到

OHHHHH MORE

痴撚線俾我實忍唔住
你聖人上身

佢真係識玩 吊到我心又痕j又痕
情願佢大巴大巴打落黎話唔得

狗都唔屌

我都ok
不過耐左自然唔會再攬住瞓架喇

16碎的媽媽

笑

多謝你吔兩個琴日嘅解答 我今日又重新做人了

嗯.. 我唔記人名 所以我唔記得咗咩事

今日返工真係有D壓力
俾我發下癲

唔好記得我可以晚晚恰鳩你冇手尾

你係咪當睇甜故咁睇

冇呀 琴日咪講話女仔覆得慢個件事

你邊位

我啊！
我仲要俾你鬧

我冇咩手尾?

精彩過甜故
真人真事

佢話陪我睇pornhub好無
我話唔得 淨係想搵窿捐
然後叫我去廁所打飛機
我都係瞓左係度 佢就係度摸大髀 慢慢再掃去內側 我捉住佢手摸龍 佢話大到嚇親 好耐無搞過一定會痛

我好鐘意睇小說 更何況依加係真人真事

你見到d地盤之猛鳩會唔會濕鳩晒

所以其實扑嘢係唔係真係痛?

咁你最後點解決

真心鍾意佢 試過幾次都係話唔比
我都唔想勉強佢
唔想佢覺得比人強姦
我都想係佢享受既情況先做
係咪好撚錯

邊撚個鬧鈴鐺b 出黎

女人角度唔係 男人角度係

打個招呼

最鍾意佢背住我咁攬 手又岩岩好揸住個波 j又可以磨佢屎忽

係我就大大力咁低條女 同佢嚟個大車 一隻手捉住佢對手放頭上 一隻手suqeeze 波
屌諗起都正

第一次痛係正常 之後就睇size啦

但最後要自己打飛機

又係小妹

笑到仆街plot twist

吓 咁啲人第一次之後咪會驚

梳囉

我講我恰完冇手尾

你男人都咁清楚

有時甜故仲好睇過片
你哋有無睇過含大教授個故
我係街睇都扯扯地

俾我真係上撚咗先算

篤左入去慣左就冇咁痛 好似係 我都唔知exactly係點

就跟你吔講法人人性格都唔同 依家咪慢慢同佢傾落去 要改善下自己嘅心態 唔可以只係一味認為自己岩哂 可能人哋都有佢嘅苦衷嘅

拖住都會
試過咀住瞓

睇到好精神唔想瞓
moremore

講咗梳啦

我俾人屌過屎忽

女朋友講返咪知

有冇C可以同我講下第一次扑嘢係唔係好痛

之前我去左外國幾個月先番 太耐無搞 ex話一入番都會痛幾下

我果朝扯到痛

然後我問你答 我有好多嘢想知

係

插住訓

咁啲女真係會淫叫架?

咁我要溝果個係女人 唔可以比佢覺得我錯

咁你第一次之後咪好驚

真係睇人？

哇 唔敢想像

唔知點解覺得好好笑

呢啲我有
只係入唔倒神聖之穴

吓 點解

冇 你繼續

咁啲女真係會淫叫?

第一次都唔痛要好牙籤先做到

深夜話題時間

我問佢有無試過大j 佢話真係大到佢驚 唔敢試 叫我磨細佢先
愈磨愈大喎小姐

舒服咪叫

叫你搵個石磨磨呀

我想知女比人搞嘅時候係咩感覺

點解用我洗頭水但可以散發住平時我係自己個頭聞唔倒既香味

熊b好有探究精神

標準答案：俾人搞下咪知囉

巴定A0絲
我ex第一次痛到喊 之後追撚屌

因為你個鼻冇咁長呀

唔係A0 唔關你事

我諗起都扯扯地 精神晒

做咩笑

用文字點講姐大佬

佢去左沖涼 我打飛機唔洗一分鐘就射拎住條充滿精既孖煙囪掛住廁所門口 佢出到黎屌左聲

覺得好q唔洗理我 你繼續

唉

祝你早日征服到佢

再瞓晏教果陣我攬住佢 錫住戴頭瞓著左
醒左之後佢問我點解瞓晏教都會扯旗

慘得黎又好好笑

佢連打都唔肯幫你打？

咁啲女真係會噴水架?

你地唔會都會試下架咩

會 好自然
就算屋企有人 想滅聲都會唔小心叫幾下

試咩?

整到high咪會 不過好似唔係個個都得

磨黎磨去果d

吓 我唔會喎 其他人唔知

忍住唔俾叫又係好刺激

我今日有問佢係咪無洗乾淨
佢話菌就一定無 味就唔知
我話我最鍾意閪味

我搵左佢屎忽磨

我以為都會架添

之前聽過有d同學都會

我冇聽過

真係好香 聞住瞓特別甜睡

你唔夠條女大力?
有無好深情咁望住條女先

越臭越好 裝多兩碗飯添啦屌

係純潔既愛呀哈利

ching 食開屎?

哇笑死

即係畫圖撚？我唔識分

你食開 明明好好味

佢有捽左幾下 然後我又擒上去
推番我落黎之後我自己再打左幾下
佢借尿遁

我真係未見過 可能我廢

啊仲有 佢捽完我我擒上去
推番我落黎之後我問佢真係咁都唔想？佢話少少 但會控制住
我擘大佢對脾 伸左我大脾比佢磨
佢問我點解咁樣會好爽 真係好舒服
我再擒！都係要推番落黎
仆街我到底差左啲咩
友誼波真係咁唔可以接受咩 咪做我條女囉屌

點可能唔夠 只係唔想夾硬
有深情望 然後佢鬧我話自己素顏 唔準咁望 佢會尷尬

我翻嚟啦
食飽飽

磨大脾會爽架咩 真係唔知

上pornhub睇下啲女磨枕頭 淫叫到cls

越嚟越冇feel了.. 開反手機睇算

仲有後續喎 不過都係咁上下情節

笑左

開始眼瞓

吓點解又笑

最終都係食唔倒
我當日個心比你而家睇到無feel更難受
安慰下我好無

有一日，是但仔考試拎100分
呀爸話咁叻仔，一家五口去食日本野好無
是但好開心
然後呀爸話：去煮5隻出前一丁出黎啦

一定開心死我
可以食咁多

err 新會然你好 熊B係唔識安慰人

好得意

呢個好正 同喺大阪食一樣味

咩樣

上下上下咁磨？

邊到有得買

aeon donki果d應該都有機會有

我發現你成日話我好得意 但係我根本唔知做錯咩

屌 睇漏眼

donki

煎嚟食架?

點解..

唔知點解

.. 好啦

ex話唔係唔係愛我，就算一齊返都唔係依家，但又俾唔到答案。

係 加水同餃落煎pan煎一陣就得 油都唔洗落

佢玩夠就會搵你埋單

有無嘈交

我返唔到去讀書嘅地方

點解你又知嘅

唔想講得太盡姐 即係叫你而家好即刻收皮啦

我整過呀嘛

前後磨
我果日係伸腳縮腳咁頂佢個閪 佢忍唔住淫叫

好勁 我唔識煮嘢

係咪有第個

覺得唔好食

雪花係咩

好啦咁放番你去睇小說

喺日本落樓就有碗熱辣辣拉麵做宵夜 好撚幸福

我樓下係donki

始終會想留返條後路有兩手準備

我屋企人識煮

點解我去日本，11點已經無人

有嘈交，佢話佢好攰所以要分手

唔係，我同佢wts icon未轉

咁仲唔去瞓

只要你唔煮我唔鐘意食嘅嘢我都可以

WFH

後生女唔洗返工

呢隻餃勁在唔識煮都應該煮到你得閒買包玩下

冇關係架喎

我係咪應該放手

嗯 反正行5分鐘就到

我明白佢感覺
嘈完又要一齊
一齊後又要嘈

唉 想放手了

好妒忌

我唔鐘意 洋蔥 豆 瓜 菠蘿 泡菜 只要冇依幾樣都得

失眠第21天

係 以前經常性嗌交 揾唔翻最初傾計嗰陣

洋蔥好撚好食

因為咩事而失眠

嗯.. 我食到洋蔥會嘔

鐺鐺鐺 鐺b

圍爐

有聲

嘔落我度

我屋企都有人唔食 之後次次幫佢食晒

我唔明點解佢仲要俾假希望我，有話掛住我，又話愛我 但又唔一齊

gastby頭

吓 唔好啦 好污糟喎

佢電話成日熄機 為咗呢件事嘈

用aa超能膠先set到

佢煩屋企嘢，我又無安全感 係咁chur佢

( )＼( ) 好煩呀你真係

吓.. 對唔住

佢巨蟹，佢喺有面都收埋自己唔同人講依家分咗手，仲有keep住聯絡 但我唔想 想靜靜咁消失

全身u記

關星座咩事

我自願既 唔洗sor

我星座撚

關撚事咩 男人老狗信星座

咁你點解要話我煩

咁你估下我咩星座

講笑話人麻鬼煩果隻姐

人麻鬼煩係咩

真係有架?

係呀 真架

咁要幾月出世先係

佢仲話我都無叫你等我，其實係咪可以死心

佢唔需要我啦 就連見一面都唔肯

唔知 我食煙算

得你出世果日先係

我返到屋企見到又就黎爆

我成日著

佢有問我返緊咩工，叫我著多件衫 又會睇我ig

準備1001架啦

驚閪咩

我都勁鍾意食

去邊嚟

關佢撚事咩 分完手又想扮好人

我夠有咁講

咁係咪應該俾佢習慣下

單件hoodys

其實我係咪唔應該覆佢

我果日係關愛座 唉

block啦咪撚煩

真係架? 我冇坐過喎 搵日坐下先

我未放低

好呀 做大肚婆咪坐得

已經諗唔到將來了

吓 腳痛唔坐得咩

我係真係單純擔心佢先講
因為佢照顧唔掂自己

sorry

叫個fd幫你block

試過 幾有用

7/10

你嗰個？

我試過 俾d阿嬸眼望望

其實答案自己一早知，係唔肯面對

瞌陣先 唔同你地搶1001

所以我黎屌撚醒你

佢有同我講發夢見到我

真係訓

我諗住1001就訓

yes 唔通你嗰個?

讓你點一枝煙 會否想誰

仲信？

我都係 佢都要學識照顧下自己

貴圈真亂

我就真係1001訓

咁掛住咪一齊返囉八婆

佢又唔肯 我都同佢講唔嗌交咪得 佢唔信喎

佢純粹想自己好過d唔洗理

用行動啦

希望聽朝先1001

瞓唔到好慘

追返佢？無機會啦

咁都過唔到電
Ching 你都係收皮算

你好惡毒

歸位

雖然都想你地復合
但其他巴打意見先係最好
我上年入感情台叫春
佢地勸咗我好多次唔好復合
但我一次都無聽過
最後浪費哂光陰

熊岩岩話要訓

SLEEP IS FOR THE WEAK!

好馬不吃回頭草

因為失望，所以覺得浪費光陰定因為浪費時間係追到？

復合解決到既話 當初根本唔會散

明白了

點解你又咁勁唔訓

Exactly 都唔明點解D人可以復合

瞓醒又爆po

等你呀嘛

嗯我突然想1001

我決定唔揾啦
連朋友都唔做喇
無意思

都知信唔過

係至好講

分開既時候無諗清楚
或者係一時衝動

講真

早d訓 聽日準時聽你呻

我會一開始講明 一講分開就唔會有得返轉頭

我諗同佢復合嘅機會係零
而我上一刻仲圍繞住佢而轉
呢一刻已經唔再係

G chi

時間就係堅持落去最好嘅工具

你知就好

咁易分嘅感情

算啦

不過有時真算你講得好直白對方都覺得無野係無可能

好波

又唔係話一定冇 不過要俾好多effort先改變到我囉

我就出名硬頸

Mk條頸特別硬

男人

開post要proofread廢時又打錯

條鳩呢?

仲有一度硬

g chi 樓主

我咪講jor

你真係好mk

木星好了解

你話我mk同我話熊得意一樣

我講拳頭咋 冇佢思想咁污穢

係既
都係陳述事實

關我咩事..

邊個係陳述

見到啲mk一直話自己唔係都幾搞笑

你？係幾搞笑架都

你舊嘢壞咗

點解你咁得意

咁係快定慢

邊度得意 得你一直講

d反應得意

明明好正常

有咩睇

知己知彼 百戰百勝

1009

鈴鐺靜咗為搶1001..

繼續吹

99 81